[超突發]中國失守！單日新增34病例，全部均為境外輸入！

新冠肺炎肆虐全球，目前已有超過20萬人確診，其中4成病例都在中國。不過根據中國政府19日公布的最新資料，18日當天除了湖北完全沒有新增病例，整個中國更是完全沒有本土感染病例，當天新增的34例據稱都是境外移入。

據中國國家衛生健康委員會統計，3月18日0到24時，中國新增確診34例，其中湖北新增確診0例、北京21例、廣東9例、上海2例、黑龍江1例、浙江1例。值得注意的是，這些新增病例全是境外輸入的確診病例，《華盛頓郵報》稱這是中國去年底爆發疫情以來的里程碑，至於中國目前的境外輸入確診病例則累計189人。

仆街啦本身習大大親自指揮打嬴左呢場抗疫戰十幾日，又比white trash輸入病毒累全國，林奠又唔肯封關搞到啲鬼佬全部經香港入中國，肯定好快又大爆發

依家開始屈鳩外國輸入, 之後大爆發又屈曬落外國數